\selectlanguage{italian}
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\fontsize{18px}{6mm}\selectfont \textsc{\textbf{Università degli Studi di Salerno}}
\end{center}

\begin{center}
\fontsize{18px}{6mm}\selectfont
Dipartimento di Ingegneria dell’Informazione ed Elettrica e Matematica Applicata
\end{center}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=60mm]{img/logo-unisa.jpg}
\end{figure}

\begin{center}
\fontsize{16px}{3mm}\selectfont
\textbf{Tesi di Laurea in}
\end{center}
\begin{center}
\fontsize{16px}{6mm}\selectfont
\textbf{INGEGNERIA INFORMATICA}
\end{center}
\begin{center}
\fontsize{16px}{6mm}\selectfont
\vspace{10mm}
Progettazione e realizzazione di una pipeline automatica per lo sviluppo di una VNF a microservizi
\end{center}

\vspace{15mm}

\begin{flushleft}
\textbf{Relatore:} \hfill \textbf{Candidato:} \\
Chiar.mo Prof. Maurizio Longo \hfill Antonio Busillo \\
\hfill Matr. 0612701539 \\
\end{flushleft}

\vfill

\begin{center}
Anno Accademico 2017/2018
\end{center}


